平心而論，自殺呢件事本身係應該一視同仁咁哀悼

我睇左 2 hours for a life 條片
同意你可以好憎某d 人
但唔應該畀呢d 嘢轉移視線
至少呢兩日仲有其他人跳樓自殺
個焦點係應該放返入去自殺者身上

條片︰

我認同至少要有個信念，幫返自己朋友
始終無論教育制度點搞
最終可以陪到你一世既其實都係你老友
唔係d 狗官

其他人雙重標準，唔代表我都要搬龍門

SOR 認真左，有感而發

我地係nobody

正正因為咁

先要自己振作自救

點自救？

希特拉都係自殺
你哀唔哀悼？

唔好畀d 官帶風向，打泥漿摔角

笑柒狗官，
可以令世界充滿歡樂

then?

諗下你自己人生最重要係乜野

例如朋友，或者屋企人

然後去關心多D

幾時有得去哀悼？

我申請緊安樂死

唔好啦